## web-screen

Скрипт на основе библиотеки puppeteer для Node.js позволяет автоматизировать создание скриншотов web-страниц

## Установка

npm install

## Использование

```code

# param[1] - url страницы, param[2] - время (в миллисекундах) между окончанием загрузки изображений и соданием скриншота
# если скриншот не содержит всех элиментов, то увеличиваем param[2] (по умолчанию 10000 миллисекунд) 

node index https://www.yandex.ru/ 10000

```
